Apple市值月內增1400億美元 相當於一間NIKE或IBM

外媒報道，自本月較早時市值突破1萬億美元以來，蘋果公司(Apple Inc.)股價持續創新高，如周三(8月29日)收市股價剛剛再創新高，這也是8月份公司股價第12次創新高。

蘋果公司股價8月份漲幅勢將超過15%，是自2012年2月份以來漲幅最大的一個月。當年，蘋果公司市值為5056.7億美元，現在市值已突破1萬億美元，周三晚收市最新市值升至10,770億美元，與2012年2月時相比增長110%。

僅8月至周三止，蘋果公司市值增長約1,400億美元，這個增長已相當於一整間NIKE(市值為1,325億美元)或IBM(市值為1,347億美元)的市值。

過去3個月，蘋果公司股價累計上漲17%，是表現第二好的道指成分股，僅次於製藥廠商默克。

Washington Crossing Advisors投資組合經理摩根蘭德(Chad Morganlander)看好蘋果公司的未來，尤其是高速增長的服務業務。

他認為，未來5年蘋果公司能提高服務業務在營收中的比重，市盈率會更高，因為服務業務屬於可預期、利潤率更高的業務。

在最近一個財季，蘋果公司服務業務營收達到創記錄的95億美元，比上年同期增長31%。目前，服務業務在蘋果公司營收中的佔比為13%。

摩根蘭德並預期，未來12個月蘋果公司股票總收益率將達到6%。

APPLE真係超勁

邊間市值最高
NIKE真係估唔到咁高

宜家最高咪apple

Amazon 先係王道

全球龍頭運動品牌喎
分分鐘名牌都無佢咁值錢
係d覺得人地係賣體育用品唔夠高級先睇人唔起

估唔到咁細就真，仲細過中移動

好高咩？ 僅8月至周三止嘅升幅（1400億）就等如一整Nike

Apple :10000億
Nike : 1400億

其實Adidas仲細 好似得三四百億美金咋

蘋果已死

Amazon Google比心機

連登仔唔係話蘋果已死咩

Andriod

賺撚死就有 今日又升

肯死未

唔記得出6定7果陣已經聽高登仔話蘋果已死
可唔可唱衰埋亞馬遜

無可能 明明上年連登一致睇淡